\ProvidesPackage{exercise_sheets_pl}
% useful definitions to set up a problem list in Polish

% usage example:

%\documentclass[10pt]{article}
%
%\usepackage{exercise_sheets_pl}
%	\problemsid{
%		Spektroskopia atomowa i molekularna (2019-2020) \\
%		\textbf{Zestaw 1}
%	}
%
%\begin{document}
%
%	\maketitle
%
%	\begin{question}
%		Naszkicuj wykres zależności masy zredukowanej układu elektron-jądro w zależności od masy jądra,~$\mu(M)$.
%	\end{question}
%
%\end{document}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{interval}
	\intervalconfig{soft open fences}
\usepackage[per-mode = symbol]{siunitx}
	\DeclareSIUnit\torr{torr}
	\DeclareSIUnit\atm{atm}
\usepackage{physics}
\usepackage{mhchem}
\usepackage[nointegrals]{wasysym}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{enumitem}
	\setlist[enumerate, 1]{label = \emph{\alph*}), ref=\theenumi.\emph{\alph*}}
\usepackage[margin = 2cm]{geometry}
\usepackage{exsheets}
	\DeclareTranslation{Polish}{exsheets-exercise-name}{Zadanie}
	\DeclareTranslation{Polish}{exsheets-question-name}{Pytanie}
	\DeclareTranslation{Polish}{exsheets-solution-name}{Rozwiązanie}
	\SetupExSheets[points]{name = p.}
\usepackage{minted}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{nccmath}

\pagenumbering{gobble}

\newcommand{\problemsid}[1]{
	\title{#1}
	\date{}
	\vspace{-7cm}
}

% math operators
\DeclareMathOperator{\divtext}{div}
\DeclareMathOperator{\rottext}{rot}
